有冇邊份工係連登請人唔會負皮?

根本你班細佬仔乜7都唔識 以為個境好好 笑尻人出價 唔岩咪冇撚做羅你班含家產

連登仔月入50k狗沖ACO

成班撚屌毛都未生齊係到尻up

乜柒都唔識就要俾人揾笨柒?
連散工錢都要落格自己袋，
做人唔係咁嘅

閪價咪請閪人，Fair

有人拎枝槍指住你迫你做？

你咁撚叻就係老細出高價請你返工

而唔係你走去乞工返啦死乞衣

連登閪人以為自己係精英

轉頭求考ACO攻略

你咁嘅思想
所以一世都做唔到老細囉
重有，我係出糧嗰個呀

咁撚叻呀？

而家高薪出糧請幾個連登仔表演睇過？

你唔好咁啦
係咪因為你平時搵開散工
就覺得全世界都淨係請散工？
當請full time
我要請人，有公司幫我做架，
唔駛自己做招聘架
明白未?

你個豬腦究竟憑乜下結論話我做散工？

你庇護工場返工？

你證明下你有幾高工來請人？

低能仔

你條賓州呢？

你唔貼上來證明 = 你無賓州

無撚用

ok,宜家我想你
朝8晚3
我乜都唔駛你做，企得架喇
唔可以行開，唔可以用電話
你覺得你値幾多錢呀
俾我開下眼界都好

我請個私人司機
朝8晚6,放銀行假，番一至五
就22k

我有話請人咩？

由到到尾得你一個鳩up

你留tg

等連登仔聯絡你

又睇過你件鳩up弱智所謂請人

滿唔滿足到連登仔？

嘩屌。。。。
唔好意思呀大佬
啱啱起完你底
先知你原來有病
等我仲咁認真同你走去同你傾
哪，我唔係歧視你
但係你都真係唔好放棄治療
自欺好喇唔好自卑呀! 加油

屌尻你有問題？